今晚d催淚彈完全無效

發夢夢到搞到我流馬尿既係香港人！

香港人加油！

天意
又大風 又潮濕

唔該入嚟幫手推一吓

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！